[年經] 去邊度驗眼好???

最好講埋幾錢，難唔難預約．
poly係咪要排好耐???仲有邊D砰靚正??

副眼鏡戴左三年應該係時候換喇，但眼鏡鋪驗眼感覺好hea，有乜推薦？？？